識貨之人揀sammy！Sammy揀野，正啊！

連登仔快d你知道唔知道度打去問下啦